【深夜廁堂7，齋呵唔鬧】入嚟放底心事，咁樣腸道同人生先會健康

你肯講，我肯聽

王菲 - 紅豆
作詞：林夕
作曲：柳重言
編曲：Alex San

還沒好好的感受 雪花綻放的氣候
我們一起顫抖 會更明白 甚麼是溫柔
還沒跟你牽著手 走過荒蕪的沙丘
可能從此以後 學會珍惜 天長和地久

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽
可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

還沒為你把紅豆 熬成纏綿的傷口
然後一起分享 會更明白 相思的哀愁
還沒好好的感受 醒著親吻的溫柔
可能在我左右 你才追求 孤獨的自由

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽
可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽
可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

仍在公司，病到得返半條人命

食藥未

食咗，又暈又眼瞓又俾啲藥搞到個人乾曬痾唔出屎

hi

take care

紅豆

灰色社工上水

醫生有冇話要戒口？感冒？ 食啲生果試下

好快好返 好返再請你食老麥

此物最相思

諗起綠豆

以前就唔會戒，人越大，一病就自動戒了

呢幾日實習都好順利
嚇死我了

Halo 有咩幫到您

返成點吖

好想訓教

多謝

食緊

保重啊 就快到9號

同事quit佢淨低d野我學得半桶水，好想返香港啊

太好了 社工實習？

早D休息

肥

ching在外國工作？

羨慕？

Center嘅風氣係各自做嘢
我上司有assign啲嘢比我做，
冇嘢做嘅時候叫我做自己功學

一齊訓
琴日訓得兩個鐘就翻工

係阿baby

唔啦

但我今日已經訓左十幾個鐘

我都想訓禁多

我都想做啊baby

是啊 初初仲因為去外國好爽tim宜家

廢青完sem無野做 又無人約 無街出 出街又怕熱
係屋企有冷氣 唔洗郁 攤係張床到 就訓著左

您想做社工？

有毛有翼曉飛啦

Gogo拍拖

不會飛

同電腦拍緊

打算返香港？

冇人約

毒撚

未來社工 靠你啦

偽毒

真毒

食雪糕

來場男的也好不會懷孕的戀愛

變吹水post

你地搞咩？？

係咪吖，無想像中咁難

起馬要留一年，其實香港真係唔錯，d鬼佬同事都想去

you like

圖plz

不了

我又去

人在異鄉 你一定好寂寞

保重啊

飛go 我go

我唔go 你唔go?

遠

知道了

多謝眼巴，希望下個禮拜唔洗起度再滇la

知what 近唔代表我住附近

女神妳又約仔仔

得閒上嚟吹下水或者放低啲煩惱心事

好花

你哄掂我去 佢先會去

無 唔好亂屈

好

冬甩個爸爸

Where's wally

花花世界太過美哪有我蹤影

But I'm only human
And I bleed when I fall down

你好

你好啊

飲

唉 唔飲啦 之前溝酒飲 一睡不起

完Sem百無聊賴

#metoo

飲橙汁啊

無橙啊

這裏歡迎你

搵下蛋糕食先

最近愛吃苦瓜

又蜂蜜

蒲公英巴有何打算

唔啦 好苦
不過以前老母整苦瓜煮排骨好好食

有朱古力

係屋企睇劇 睇到開sem
無人約啊 無出街啊

有無工返

求圖

浪漫

冇阿。。。始終自己係緊張大師。乜都驚定先

無工返

男的也好

食哂啦仲圖

無感覺啊清

來

好想儲錢去grad trip

唔來

無朋友 唔敢諗咩trip

想做有關Gender嘅social work

千山我獨行

唔好搵我

小弟唔做咁毒既事。。。

me都等緊interview

您係我第一個client

intern?

唔好咁啦

對 報學校的

有機的

咁唔一定係呢方面架嘛
傾下計都唔得。。。

唔好聽老餅歌

有咩想傾
你問我答

獨遊與毒遊 只是心態及角度的轉換

平時獨自遊走香港街頭都怕
出到外國仲唔。。。。

me都是 毒毒

係喎
琴日有講過我唔開心，
係因為我同我班朋友嘈左交，
然後我走左群

脫啦

有咩嘈

講左就比人估到我

齊脫毒

咁啊
有無方法去解決？係你錯定係佢地錯？
如果係佢地錯 就過多排睇下佢地會唔會主動講對唔住啦
如果係自己都有錯 咪做死狗搵返佢地 講對唔住

脫不了

唉 飲杯

橙汁？不了

我真毒 好怕醜

兩方都有錯，
但我唔會估死狗。
冇朋友做咪算

用眾人皆醉的心態出門

幾時隊隊佢

怕怕下就唔會了

最後個句 認真定講笑？
唔好同自己鬥氣啦

唔好玩啦師傅

圍爐post聚會 恥笑

緣分到了

正面啲

真心，有邊個想冇朋友先？
既然佢哋錯得多過我，又要我做狗先？

恰毒毒？

對。。。實習埋先諗啦。可能

有時我咁諗
就算我無做錯 如果我退一步 成件事就可以得到和解 then why not？

不過咁樣多數會不被珍惜

我成日俾人恰 慣了

舉世皆濁我獨清

如果次次都係咁 就放棄啦 都唔是真心的

睇黎巴打你已經看破紅塵了

我比佢地笑下就得，都唔係笑得輕嘅嘢
我笑人一次，個個圍小我

求日文翻譯

hi 綠帽俠

咁算啦 唔好為左依D人而唔開心
朋友姐 識過第二班

做咩咁話我老母

識我地

on99

您地都唔侵我玩

唔準加地字 我要脫毒

朋友我多的是

有侵

你成日掛住廉巴 唔理我地

有朋友真好

先騙倒自己

10年都應該脫不了

我都唔知點叫您地

呃人既最高境界

叫我詩姐

脫緊 你收聲！

叫我大飛哥

教我

不孝子 打老母？

我預左俾雷劈中個屎忽

我係soso得黎唔係世界仔
最撚憎世界仔

師妹

我甚麼都不是

細揪哥

留留

我係毒丁 求幫助

人黎 同我打

您係世界仔嘅話，我會狂嘴炮您

習誦中二病詩人的著作

毒丁要咩服務？
比成班人笑定比我counsel您

counsel我吧

吠兩聲聽下先？

再打連細揪嘢都冇埋

養我？

你養我就得

邊個養我？

咁飲我既

似

您係覺得邊方面嘅事令您需要幫助？

毒撚個個都係咁上下架啦

要點養 有咩好處？

c煙女神養你

佢唔係好樂意咁

唔好啦

無呀 企開啲啦

無好處 咁養唔養

唱歌比我聽 加錢

佢好樂意

真 ？

珍珠都冇咁真啊

叫佢黎

今晚冇人有心事？

無啊 熄火啦

您哋嘅對話，又杯9我

唉

冇啊 我最好人

無喎 你話我細。。。我都無話你

諗唔到有咩心事

今晚比比劍，睇下邊個大揪

CC唔理我

未比就輸

I am a loser

成日覺得比劍好gay

心事糾結 千頭萬緒無從入手

唔可以咁架！您要知道呢個世界一山還有一山低

不如今晚聽下張老闆

所以我唔比了

不敢啊

煩到唔想再煩 於是唔理了

聽張學友算了

我要聽寶貝

又老餅 你聽達哥啦

who

根本係gay

歧視呀

唔好叫

聽得老餅歌會變做老餅

我覺得佢唔係首首歌都好聽

往事的解藥只有時間
只有在當下勉力而為

比錢我食狗飯先

時間都幫唔到我

決定一陣去講故台追文

我在你眼裡看盡了相戀的年代
曾經的黑白 此刻燦爛

想去演唱會 不過就快無錢 點算好

我marked好多故 但未追哂

問C姐借

我有睇人妻嗰篇

好 狗狗乖

包養

上次睇西游睇到一半無睇

邊篇

樹上的刻痕無從磨滅
但樹日益茁壯
刻痕有天只會小得可笑

好懶 睇都懶

大師 幾時收我為徒

幾時比錢我

唔理您地
我走去訓

why

打我 痛啊

點樣先可以喚醒一班已死既心

悔事太多
只是一些自我安慰的無聊意念

抵啦

您地唔侵我

過幾日

後悔都無用了 已經過發生左

話俾老母知

有

你鍾意睇甜故

養我

佢幫你唔到

？

咁廢

拜拜
此處不留人 自有留人處

佢文筆幾好

愛我別走

不要走

no excuse

您都唔愛我

細揪恰我

咁多人 唔好咁啦

無

往者不可諫 來者猶可追

順其自然

只有我同您嘅世界，不用在意世人目光

Ok 88我走

能成為蜜友 大概總帶著愛

岩
愛無分國界

咁你同佢相愛啦

堅訓 早抖大揪哥，CCCCcCc

加油

see you tmr

如果你去我訂多啲雞翼

愛女女

目前為止 我在連登最欣賞 會員@暮緣

龍

我要雞翼

早抖

無女 講經咩

唔係欣賞我咩

call 廉巴

詩

龍巴你好

累了

fuck you man

單戀

殘忍 不了

你？

好攰

毒毒圍爐

辛苦你了

我咩

喂 我都好攰

你單戀啊？

🔥🔥🔥

屌 我以前寫過藏頭詩比ex

燒著左我部電腦

講啦

早點訓吧

期待個日來臨

單戀師妹

留兄 馬車呢？

。。。 搭唔到嘴

食屎

償還過 才如願

王菲

我carry u

大佬

劈你c眼

你又識

正啊

屌 我傻仔

我淨係聽王菲

屌你 王菲係女神

少女唔鋤

痴線

點carry

嬲 有無人打機

馬 車

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

打咩

我要叫春啊

兩個痴線佬

lol etc

出黎！

叫！

陪你

唔識玩

你會唔會矛盾左小小...

why！

我想知 點解我隻牙去到夜晚就會痛？

屌屌屌

熱氣令到佢惡化

你叫人寫你個名
唔欣賞都唔緊要
但你要人寫英文...

real?

無食過熱氣野

你有冇寫

我叫佢寫詩俾我 無叫佢寫我個名

夜訓

牙已蛀

係 gogo

我好廢

訓唔著點樣早訓

屌

又見到你

扮毒

冇女=毒撚

佢食女王

想點變

有女都可以毒

有幾多人玩

變what

唔會架 唔會係真架

本來毒撚就係解冇女

有人話你係食女王

我同你hehe

呢個真

真話往往好難接受

唔好咁易信人

利申借人ac

唔信你 我去問牙醫

佢係我老母 我信佢

脫毒啊

人妻

終於收工

正呀

恭喜

掛住你

早啲休息

係咪真㗎

真架 你掛唔掛住我

少少咁啦

多謝 希望聽日會多D

大膽啲 講多啲野

shy 教學？

老

佢對我好細心，我放不下他，對不起。

出黎決戰

唔洗對唔住

後生仔唔打老野

咁比我打

我唔想再睇你哋啲情事，所以只想做朋友，再下去真的會有意外發生，對不起。

唔得 打人是唔岩的

做朋友

寫緊野 但係寫唔落去
聽下歌先

聽緊方大同

聽緊英文歌

咩歌？

聽緊楊千嬅

死老野

知你會咁講

喜歡

我都老了

認老未

一開頭個幾下 唔得了 好吸引

做乜錫我老母

其實再睇你哋一點一滴事蹟，會愈看愈不開心，你哋可以隨便繼續寫，但，我唔想再讀，其實咁對我有一點辛苦。原本真係冇嘢，為乜攪到自己唔開心。sorry.
你實會找到你想找的人。

鍾意錫咪錫

走

正 彈到就好

支持你

放低未？

走去你老母到

仆街仔

啊哈哈

彈到錄上黎聽

不 驚驚

不可以沉下去 總可以迷下去

醒啦 鬧鐘響

我要超越他

你哋繼續寫，我以讀者朋友身份睇
咁我可以繼續笑你哋嘛

好 留名

唔好笑啦

隨便 多謝支持

唔得，咁好笑

打醒你

為何 在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去

搭唔到嗲

like, love, and lust

咁我瞓啦，你哋慢慢寫啦。

no love

點解兩個人既關係可以由親密，一日過後
可以不瞅不睬對方

一齊咗？

受傷了？

突然覺得唔鍾意

bleeding

準備訓覺

jm9

聽達哥

早抖啦

咁都有歌

好聽

keep bleeding

唱

唔唱 痛

未一齊，但係近排佢成日打比我傾電話同FaceTime，突然有一日，咩都唔覆，變得好冷淡

聽錯''You cut me open and I'' 做''You cut me open and banana''

決定選擇同佢一齊番啦，好攰，唔想估，想平淡，想簡單。

佢是咪有新目標了？曖昧咗幾耐先？

cut banana

頂

心邪先會聽到

不孝

無 講事實又唔鐘意

你太多女人啦，你只聽佢哋講，唔肯聽我講，

你講啦 我聽緊

我仲係a0, 唔識分咩係唔係曖昧，同佢傾左幾個月計，有出街，係呢幾個星期比較close, 好開心，但轉眼間所有野都冇哂

better in time都好聽

老母唱俾我聽

你同你班女打字溝通?

事出必有因 突然冷淡

是咪出街比哂signal你 你無視了？
所以佢先放棄？

你唱先

所以，唔好再消費啦。ok.我也有好多朋友上兩登架。

對 打字

唔唱 無自信

你的朋友是誰

岩岩睇前女神FB肥左殘左

網上?

之前讀書嗰陣拍過拖，初頭都好地地，一段時間之後對方hea覆我，最後就無再聯絡，嗰陣都要花幾個月時間才學會放下

依加回憶返，呢啲人要唔要都尻就，當係見識下呢啲垃圾。

結婚未？

我比自信你

關你差事咩

yes

你仲有無揾人跟佢？

拍緊拖

好 不過都係唔唱

你話呢？

咁依家搵到好對象未

笑死 你跟佢啦

跟邊個

咪諗啦

完全唔明

我在FB看你一生的轉變

FD完sem 心知自己根本唔岩讀書所以唔搏HD專心番full time
一方面覺得與其讀完出黎就欠學債 倒不如努力儲錢創業
但另一方面又好撚迷惘 我20都未有 就將自己所有時間放係番工到 一星期放得一日 我覺得自己平衡唔到屋企 愛情 友情同工作。知道自己人生目標係開舖做老細 明明係好長遠既目標黎 但而家已經係到否定自己 覺得自己根本做唔到。
因為我對自己既要求真係好高 細節上都要自己做到最好 所以其實積積埋埋好多壓力 有少少情緒病既傾向 有時會情緒失控然後踎係地下喊...但喊完都係繼續笑住keep going。

sorry for1999 我知其實冇頭冇尾真係好難明 不過我都只係冇地方比我發洩 純呻

好啦 呻完又一條好漢 決定左既路只要一日仲頂得順就點都要行落去。

9up

你哋分幾多都得，點傾也ok

用ig

呢度根本就無人明

人生 唔係淨係得讀書一條路

無諗呀,剩係得閒偷睇下佢FB IG

佢用FB喎

1999

ching 支持你 祝你創業成功

但要保重身體啊

打機爽嗎？

old

佢死老野

得閒=每日

我都想知咩事
我唔敢肯定任何既signal，因為我之前錯得太多
難得今次係同異性最親近，我怕會破壞左

未，因為未準備好。

肚餓

養？

2個夾擊我呀 無人性呀!!

你係死老野

我未必幫到你

幫你集氣

老母緊係幫我

耐心等候 會有的

死剩把口

你地大獲

how

你養 我窮

多謝你，有支持已經幫左我好多

祝你成功 抱得美人歸

hello,

多謝 大家咁話 送首歌俾你

你去死

夜鬼

你死先

做鬼都唔放過佢

你點呀

一定係我死先

哭泣聲絕無意義啊啊啊

我都好想食嘢

做隻餓鬼啦

我都餓了

還是老樣子

你咁多女，要揀好易啫。

話唔定聽日就會死呢
如懷念也是有它限期

死左咪好囉

咁你唔死？

好悶 又唔想訓

就快

死老野仲唔訓 D骨碎未

打機 聽歌 youtube?

join?

咁即係乜樣呀

碎前都要打碎埋你果d先

驚你無力打

你地

老虎都打死幾隻

訓醒未？

其中之一，no la

一早醒哂

聽緊防不勝防

又老餅

我都是其中之一

話睇故都無睇

前排身體唔好 戒左打機
幾個月無打機
呢排來來去去都係聽歌 youtube
無返工日子真係好難過

睇啦

諗住睇病港

用熱烈掌聲歡迎新人

無睇過

有請小詩姐

我鍾意睇墨說果d故

冇咁少，其中之678個咁啦

你做乜㗎

睇我

你鍾意返工？

彈琴

你又唔係女

勁

你信呀?謝謝

睇我老母

出賣老母系列 ？

夜啦 訓啦

有請

頹左7年 返工時間可能只有年半
身邊個個朋友都返工 好悶 佢地放假又去陪女

無業遊民
靠以前打機賺落既錢維生

我覺得無工返就會想返，有工就會唔想返

有無女仔可以嗲下我，姣下我

-.-

假波

141

咁樣好咩

去馬桶食完雞翼就會有

認錯人 原來是廢紙你

?

無，cha ching 依然一枝竹

OK

幫你推post

btw 今日又有新

無睇

不用

link plz

傻人有傻福，雞雞馬桶吃

LIHKG @ Android

落雨

大佬呀

下雨天 總掛念從前

你唔好咁痴線啦

都係...
因為無工返時，返工係消磨時間
有工返時，又無咩時間

已讀

喂愈落愈大 好想出去淋醒自己

成隻雞掉落去

我呢邊無雨

心中下雨

好大雨 又停左

.

要唔要傘

刷牙

岩岩刷完

出到去飲酒都覺得好孤獨
自己早走咗又唔想返屋企
坐係條街度好想死

屋企有野令到你唔開心唔想返去？

香了

唔好飲咁多酒啦

唔係 單純唔想返去

訓了

訓啦老野

whhy

返去咪又係自己坐係度 有咩分別

屋企安全 係街唔安全

太7無人會埋身

唔好咁啦 早D返屋企
唔好坐到咁夜

一個女仔始終唔太安全

聽多陣

好眼訓

啊 去死
我不要成為不倒翁

點解咁夜條街都係一雙一對

早D訓

痴左邊條線啊

你係邊到啊 係咪睇錯野啊
唔好咁啦 早D返屋企對住4道牆算啦

我打不死 應該...

銅鑼灣
仲有人放狗 係咪痴撚線

幻覺嚟啫

早D返去咪乜都睇唔到

也好 你也是

成為藝術品死去如何？

過多陣啦 今日訓左好多

一拳打撚死你

死左都係無人欣賞架啦

連狗仔都有人錫

你都可以選擇俾人錫
係你自己選擇停留係某人身邊

heartache

離開佢之後發現身邊一個人都無

羨慕

SO？
我地唔係人咩 咪陪緊你

應該是達摩不倒翁才對
唯有不屈不撓的意志才可以突破難關

識唔識欣賞啊？

3點幾起左身 食左野
跟住5點又訓著左

唔識啊 無你咁高深

0/10

永別

屌你老母死都要俾返分手費我先好死

唔好咁啦 有咩就講哂出黎啦
我地會聽

take what you want

佢好窮的

咁更加唔好學人死啦
死左邊個俾分手費我？
無錢就唔好學人死 有錢俾返我先好去死

就快BLOCK撚左你

我有話要去死

你話永別

覺得全世界得返我一個
無人要無人錫

咁點解你要理解成為我去死而唔係你去死

s男

班黃牛狗係咪short左

乜撚野

有人要 有人錫 未到咋
佢黎緊搵你啦 好快 佢搭緊車黎搵你啦 有少少delay姐 唔會唔黎
黎緊 好快！

咁我去死囉

無呀
唔好痴線啦

Ok

做乜鳩要同我唱反調

唔好聽佢亂講

佢講得岩
只想澄清我唔係黃牛狗 唔想佢up乜撚野

知*

佢成日都鳩UP 唔洗理佢

唔好咁啦 總會遇到個好愛同好珍惜你既人
只要一日未死 一日都會搵得到

我餓了

有個男仔 當中又分過又一齊返 佢力追我果陣就喊哂咁 但同返佢一齊 佢又變回好懶 覆得得勁慢 同朋友又唔理我 我真係唔知同唔同返佢一齊好 佢而家又消失 問佢想唔想見面又唔答 佢又成日好忙咁款 我真係比佢玩殘...

我當然知道你唔係
不過真係唔好聽佢亂講
好地地想有人錫你 幾廿歲人唔好咁多幻想啦

我屌你

食屎啦咁耐先上水

岩岩打緊機

打咩機

返屋企未

飛
打LOL

屌 又唔叫

唔咩？

打咁多

唔好一齊
一段正常健康既關係應該係雙方都會付上自己既時間
唔需要付上其他野 時間就夠

如果連陪伴既時間都唔想付出
咁算啦
8

返咗

聽晚lor

咁就好啦
沖個涼跟住就訓教啦 唔好諗咁多

想快啲打到200lv 成為大魔法C

又唔叫我
仆街仔

好毒

你玩咩 頭先叫人玩又唔理我

屌一齊lor

恰毒撚?

唔打機sorry

打我 痛

叫你道歎你都無道 恰咩毒撚
你恰我就真

呵番

我做錯啲咩

metoo

完啦好嗎

唔記得左 不過都要道歉
快

老母唔好扮野

我尊重你決定

你跪低道歉

分手費呢

你話跪就跪？我咪好無面

分手Q左先

你要面我比面你

Q你屎忽

所以你快D道歉

訓

你打我

sorlo

88

面對住一班自我放棄既人 點樣先可以救翻佢地

u cant

我都想唔救 但唔得呀

如果我係其中一個呢

要搵到個原因係咩 再睇下點樣開導或者幫

自己封閉自己
我想攬住人喊一大場
但又唔想俾人當gay

Come on bros~~
點解男人唔喊得 呢個真係垃圾定型

支持

fuck them
how far does the dark go

兩個女仔拖手去廁所 = 好朋友
兩個男仔一齊去廁所 = gay

It isn’t wrong to embrace the dark

黑武士

不用太在意別人眼光 最緊要開心(除了犯法)

接受左自己既黑暗先會開始鐘意自己

從來都係真性情做人

欣賞你

呢個世界點都會有人唔鐘意自己嫁啦
冇謂因為個少數人而改變自己啦

不過有時候改變一下自己都是件好事

希望可以幫助到自己成長

咁當然啦～如果係令自己變得更好既建議梗係應該聽啦

你打我先

咁就乖

訓死左

以為你去做mk

扮what

屌.. 今朝4點幾先訓 跟住訓到5點幾 唔知邊個整野 整到好似打爆左玻璃
嚇撚醒左 訓唔返 。。訓得返個陣都唔知幾點

認真 真係訓教

好笑

最後條女

快說是你放的

最後條女一定以為爆炸 所以先咁大反應

好正

第一條仔係到忍笑

好辛苦 想放過自己

what happened

火燒棉花糖炸雞

怎麼了？

不如
星一去食老麥

乒乓情人夢 永山瑛太個造型 好正

邊到 link呢

睇下THE END OF THIS FUCKING WORLD先

長髮男

自私eat

我想剪光頭

你入黎搵我我請你食

call c煙女神 搵u

幾多號電話

無需要剃度 反正你一早禿頂

發左個好差既夢
道歉未

夢跟現實是相反的嗎

對唔住

No 不是你 你很好

不不不 想你開心一點點

道你屎忽

你知道咩歌？

有呀有開心了 yeah

又打？

月球上的人

明明就係你錯 做乜成日叫我道歉

開心

咁你都知

我識背啦

踩親我條尾

我改得好

幾時有

改哂成首

always 道歉未？

創意台

你道歉先呀

留名

呢個post推到1001 我要搶

鬥快

不可以 我的

飛飛約你食m記

唔俾你

老母

大要讓細

正

星一

你有c煙ig 你地兩個hehe

NO

When you had not touched me yet

sad

食埋廉巴件🐔翼

唔想同你hehe

要分手了

佢潛水了

M記聚會

dllm ex啊

what

聽埋首歌潛陣水先
如果爆左post就今晚見

慘

唔好呀我知錯啦

今晚見

唔打啦 叫春

乜？唔要啊

講對唔住先

又係便秘既時候

32度 熱死

通通佢

飲奶茶？

m記

街都唔想出 唔好話M記

在家 宅

在左成個星期

你星一做mk 啦

寫咩？加油

唔知出唔出得成 老母叫我幫佢執屋拖地

次次入完依個post講屙唔到屎之後就屙到

柯得出就好

你講先

因為愛

dllm 1001是我

1001

不要搶